唔解決，只會繼續俾更多人恰

黑社會見到有肉食，又有人打，又幫政府一個人情

之後只會愈多愈多派幫幫手打。

唔好再圍爐係group到講好嬲，講完就算